點解依幾日咁凍？

係咪某國工業停哂
搞到全球冷化